Balu教你講中文，唔好用支那語！

推

內地 中國語
大陸 香港語

咪講蝗語呀

小三唔係台灣源起架咩，嗰套犀利人妻

幾得意 btw 小仙女 係蝗語？ 仲以為係形容詞

台灣嚟又代表咩？難聽就難聽
同樣係亂咁嚟嘅縮寫，唔通話小確幸係日本嚟就會高檔過支那人流=人工流產好多？

推!!

lm

支鬼照妖鏡，

一用右邊d字=支鬼